你父母或屋企人同你講過最感動既說話

早兩日有人分享左最難聽既說話
想聽下你地屋企人係你有事時候係點樣support你地

成日覺得有啲令人難過既父母
反而以後做人父母會覺得自己更加得心應手

好遺憾分享唔到 ：一句support從來都沒有過
有無人分享下 袋定錢落袋

第日老豆幫你俾首期

我父母從來都冇點樣講過啲咩說話係支持我嘅決定，反而成日都否定我
唯一感動嘅事只係老母以前講過屋企人有今生冇來世，要好好珍惜，我而家係好珍惜我阿妹，同埋部份屋企人，但係唔會特別珍惜老母，因為由細到大佢都冇做過任何嘢去十卜我，細細個會因為一啲好少嘅事，例如唔想返興趣班，或者考試要溫書嗰陣想休息吓，都會俾佢打，我睇唔出佢係點樣珍惜我

講就冇，行動就有
拎左幾十萬本比我做生意

你搞到我好冇臉

今晚返嚟食飯？

飲唔飲湯啊？

一諗到屋企個老母等緊自己，就好唔捨得佢捱餓等我，即刻狗衝返屋企。

幸福 但真係唔係基本野

我父母唔會言語上表達感情
但佢地真係我想要乜都俾我
由細到大想玩嘅興趣佢地完全dum本
亦都冇話大個要養家還俾佢地
而係搵自己鍾意嘅嘢做

借你D糧黎出糧俾人

我感動萬分
終於唔洗擔心佢老左要照顧佢

所以我已經學識珍惜真心愛自己既人

生舊叉燒好過生你

你覺得好感動

佢鬧完我我有喊，咪即係感動